一人一個細個被呃過既大話

我先，18歲之後就可以重獲自由，唔洗返學比老師管返屋企比老母鬧，點知而家返左工至發現返工比老闆管得仲嚴，做錯事比人屌得重厲害，又唔可以輕易辭工

【行動文宣】請廣傳
922 suck 4.0 各有各玩
1）影帝不死隊，入機場cover突擊隊
2）先塞青衣，再視乎情況轉戰商場
3）直接和理suck商場
4）全港交通測試，工程RB隊
5）加入單車隊-會有單車小將帶領
6）黨鐵突擊小隊！（機場突擊隊已有一定人數後）
7）東涌郊野一日遊，玩無線電walkie，玩無人機
8) 我係機場人-食錯藍絲野食物中毒 準備 SL 被罷工
兄弟爬山，各有各做
我地另外有秘密小隊行動

TG :

讀大學就等於上岸 可以任玩 點知讀到仆街

是你廢 個人懦弱

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

幫你 keep住 d利是錢，第時比返你

警察係好人

大學唔洗讀書
中學操行分好重要
努力工作就可以買車買樓有女朋友
香港係一個福地

光復香港 時代革命
五大訴求 缺一不可

+1

香港係三權分立